{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "효자도리"
    },
    "text": "孝子通り\\n\n忠清南道保寧市烏川面（チュンチョンナムド·ボリョンシ·オチョンミョン）に属する行政区域です。この地域はソサミと呼ばれることがありますが、漢字表記では孝子島となります。孝子が多く生まれたことからこのような名前がつけられました。 周辺には黒輿、木島、ペソム、小島、ワクセ島、月島、六島、黄島などの島があります。黒いヨは黄道の北側に位置し、黒い岩がたくさんあることからその名前がつけられました。ナム島は黄島と六島の間に位置する島で、木がたくさん生い茂っていることから名付けられました。 ペソムは島の中で西安面島の方に一番突き出ているため、このような名前がつけられました。小島は孝子島の北西に位置し、かつて野菜がよく育ったことからその名前がついています。ワクセ島はアオサギのような形をしており、木島とも呼ばれます。月島はワクセ島の北側に位置し、半月のような形をしていることからその名前がついています。 六島はペ島の北東側にある島で、周辺の島々の中で地形が高く、人家も多いため、陸地のように見えることからその名前がついたのです。また、黄島は月島の北側にある小さな島で、黄色い岩で構成されていることからその名前がつけられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "孝子通りはどこにありますか？",
            "answer": "孝子通りは忠清南道保寧市烏川面にあります。"
        },
        {
            "question": "孝子島はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "孝子島は孝子が多く生まれることからその名前がつけられ、周辺には黒輿、木島、ペソム、小島、ワクセ島、月島、六島、黄島などの島があります。"
        },
        {
            "question": "ソサミとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ソサミは漢字表記で孝子島を指し、孝子が多く生まれることからこのような名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "黒輿とはどのような島ですか？",
            "answer": "黒輿は黒い岩がたくさんあることからその名前がつけられた島で、黄道の北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナム島はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナム島は黄島と六島の間に位置する島で、木がたくさん生い茂っていることから名付けられました。"
        },
        {
            "question": "ペソムとはどのような島ですか？",
            "answer": "ペソムは孝子島の中で最も突き出ている方向に位置する島で、このような名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "小島はなぜその名前がつけられたのですか？",
            "answer": "小島は孝子島の北西に位置し、かつて野菜がよく育ったことからその名前がついています。"
        },
        {
            "question": "ワクセ島とはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ワクセ島はアオサギのような形をしており、別名木島とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "月島とはどのような形をしていますか？",
            "answer": "月島はワクセ島の北側に位置し、半月のような形をしています。"
        },
        {
            "question": "六島はなぜその名前がつけられたのですか？",
            "answer": "六島はペ島の北東側にある島で、周辺の島々の中で地形が高く、人家も多いため、陸地のように見えることからその名前がついたのです。"
        },
        {
            "question": "黄島はどのような島ですか？",
            "answer": "黄島は月島の北側にある小さな島で、黄色い岩で構成されていることからその名前がつけられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 486
    }
}